去稅局和理非運動

嚟緊稅局都係做番上次咁既不合作運動
其實都只係會引起反感 至少要交稅個班會計會反感
但我地可以企係個入口到
舉唔同警暴既牌 唔同人受傷既牌
就寫住 你真係要交稅比香港警察傷害香港人？
同堆只係比政府送錢上大陸？
依班交稅既人唔係大陸藍絲 唔係狗
我相信佢地會有良知
就算佢都係交稅都好
依個良知既種子會種咗係佢個心到
下次見到差佬濫權會更嬲
咁比起引起爭論會有更好既反應

點睇？

Push

推